Q: Who wrote the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Can you name the authors of the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who are the writers of this study?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: List the authors who contributed to the article.
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who are the researchers behind this article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who conducted the study described in the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Identify the authors of the paper.
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who is responsible for writing the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who collaborated to produce this article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who are the people who authored the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who were the contributors to the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who are the names listed as authors of the study?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Could you name the authors who wrote the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who are the individuals who created the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Provide the names of the articleâ€™s authors.
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who are credited as the authors of this paper?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who worked together to write the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Which researchers' names appear as authors on the article?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Who were the principal authors of this study?
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

Q: Name the six authors who contributed to the article.
A: Hadar Fisher, Nigel Jaffe, Kristina Pidvirny, Anna Tierney, Diego Pizzagalli, Christian Webb

